background.js

    b = startReader
    e = init
    f = tab
    a = linkCimId


content.js

    h = title
    u = excerpt
    n = content
    o = article_url
    d = author
    a = reading_time
    b = tag_list
    l - lastLogTime

    r = cr_theme
    q = cr_font_family
    m = cr_font_size
    w = cr_line_height
    t = cr_letter_space
    y = cr_max_width

    cx = cr_default_css
    tw = cr_background_color_light
    eq = cr_text_color_light
    sl = cr_link_color_light
    mn = cr_background_color_dark
    iu = default_background_color_dark
    xv = default_background_color_light
    k = cr_text_color_dark
    z = cr_link_color_dark
    j = cr_background_color
    to = cr_text_color
    ta = cr_link_color
    eu = cr_dark_panel
    ew = cr_display_footer
    er = cr_display_outline
    et = cr_display_images
    ey = cr_display_meta
    rq = cr_display_author
    rw = cr_display_reading_time
    sp = scrolling
    gn = start_btn
    fh = stop_btn
    le = last_element
    fd = cr-theme-light --> /js/html
    ty = cr-theme-dark --> /js/html
    hm = cr-theme-custom --> /js/html
    xc = doc
    bj = theme
    tr = save
    ax = status
    tb = translate_url
    qp = translate_to_language
    pn = panel
    cu = selection
    cg = selectedContent
    ch = range

    css:

    meta-data = cr-meta
    rh = cr-h
    reader-content = cr-content
    lr = options-manual-scroll // deleted
    cz = options-scroll-speed // deleted
    hf = cr-toolbar
    ca = options-font-family
    cq = options-font-size
    cw = options-line-height


    f() = initiateCurrentUser()
    g() = getParsedArticle()
    at() = setHeadingsForOutline()
    bs() = setOutline()
    cs() = addStyleTags()
    dx(c) = getCheckboxStatus(checkbox)
    eg() = startStopScrolling()
    ho() = optionsManualScroll()
    i() = deleted_elements() // deleted
    jx() = startDeleteElement()
    kg() = optionsColorPicker()
    lt() = readingTime()
    mx() = shareTwitter()
    nx() = showToolbar()
    oq() = toolbarNoteFormToggle()
    px() = toolbarActionsHandler()
    qx() = optionsAccordian()
    rx() = searchText()
    sx() = getBrowserLanguage()
    tx() = translateText()
    uv() = popupwindow()
    vx() = saveStorageValue()
    wx() = setLineHeight()
    xt() = setFontSize()
    yz() = setLetterSpace()
    zx() = setFontFamily()
    ad() = setMaxWidth()
    wc() = setBackgroundColor()
    gf() = setTextColor()
    pl() = setLinkColor()
    aq() = setTheme()
    az() = setDisplayOutline()
    aw() = setDisplayImages()
    ae() = setDisplayMeta()
    ac() = setDisplayAuthor()
    av() = setDisplayReadingTime()
    iq() = setDarkPanel()
    ab() = setDisplayFooter()
    an() = setDefaultCss()
    bw() = optionsDefaultSettings()
    ay() = optionsMenu()
    bv() = optionsPanelCloseHandler()
    bf() = optionsStyle()
    ao() = getActiveTheme()
    au() = optionsTheme()
    ar() = optionsReaderComponents()
    bt() = init()
    lj() = launch()
    ct() = undoDeletedElement()
    cy() = toolbarDisplayToggle()
    cj() = getHTMLOfSelection()
    ck() = trimContent()
    co() = slugify()
    


    loadingScreen = preloader
    getLoadingScreen = getPreloader

    f = iframe
